如果送兩老去日本，台灣避一避會唔會好不負責任？？

去兩個月避一避，最多咪用七，八萬。但係就避免中招。始終兩個又大過65歲。咁樣會唔會好衰仔？
利申：兩老過去一年都冇返過大陸

有能力唔會

咁去台灣會唔會好啲
你兩老都易溝通啲

負擔到既咪做囉
佢地想唔想先

都係啱啱有依個諗法，估計二月頭又大爆發。以前Sars 65歲又100%死亡率，好不安。

有一齊去開日本自遊行嘅，佢地都識自己行同搭車咁。乘換案內都識用。
台灣就更加易喇，冇溝通問題。

日本台灣都有肺炎啦
萬一個邊有咩事要醫咪仲麻煩
咁避法避得幾耐
叫佢地留係香港唔好去人多地方
有咩事都方便照應啦

佢地肯就最好
台灣平d負擔無咁大
2月高峯期, 係就快d安排

同佢哋買旅遊保險

係避 起碼避到天氣變熱

不如你唔好比佢地出街仲實際

點都實會出街嘅
出去避下都好

我相信老人家會留係香港睇到自己仔女重要d

再唔係租香港 遠d既地方住下囉，長洲 南Y島果d

真係好 乖仔

日本由南至北都佈滿支那人喎

唔出街好過啦
去到外國有咩病都唔知點醫

負擔得起, 佢哋又冇問題咪去囉, 喺香港嘅風險肯定大過嗰邊